有冇辦法捐錢去台灣流亡緊既手足？

人在異鄉 幫到盡幫

搵蕭生